何柱國唔該收撚皮啦, 香港人從來冇打算推翻北京政權, 頂多係香港政權

習近平唔撚係話所有野都係林鄭自把自為既咩?
咁香港人又點會推翻習近平呀
香港人就係知道習近平係明君
所以絕對唔會推翻北京政權
只會推翻港共政權
記住香港人從來只反太監,不反皇帝

皇帝就由N國聯軍,裡應外合黎推翻, 與香港人冇關
更何況美國要玩殘北京政權,只需揮一揮手指就做到
揮一揮手指就可以令人民幣變廢紙
揮一揮手指就可以令中國人食草
揮一揮手指就可以令中國人連互聯網都冇撚得用
洗撚香港人推翻咩柒頭